要比壓力係比各業界 唔係比政府

用安心出行APP 就儘量唔去幫襯 要表態

好多野咁耐無做已經習慣咗唔做/搵到替代方式
做gym既唔去都一樣keep到身型
叫我睇戲要QR code入去 唔睇其實好小事
食野最多唔堂食 叫外賣

唔好去適應呢啲強制而不合理既事
習慣咗盲目咗 你條底線只會越嚟越模糊
唔配合都係公民抗命

等各業界出聲
依家係政府影響佢哋生意 搞到民怨四起
無生意無飯開 唔係市民既錯
如果業界唔出聲到時攬炒更好
同埋你會發現 好多野做少咗 真係慳咗好多錢洗

唔好中政府圈套
人民鬥人民

是咁的，我整咗個安心出行翻版

好文欣賞

點好文呀
有翻版用啲人咪唔會嘈囉
根本係維穩工具嚟

每個人把尺都唔同
總有啲人好矛盾 想去又唔想配合

當然做到嘅話 就真係拒絕配合 果斷表態到最好